{"title":"Jailbirds","plot":"Ein weiteres Highlight am deutschen Kinohimmel. Ein Förderprogramm bringt die beiden Knackis Gerd und Steinbock in die Obhut von Frauen. Dort sollen sie beweisen, dass sie in der Lage sind sich in die Gesellschaft zu integrieren. Nun bringt Gerd dummerweise einen Barbesitzer um. Damit hat der Ausflug in die Freiheit vorläufig ein Ende.","genres":["Comedy"," Drama"," Crime"],"stems":["Ein","weiter","Highlight","am","deutschen","Kinohimmel",".","Ein","Förderprogramm","bringt","die","beiden","Knacki","Gerd","und","Steinbock","in","die","Obhut","von","Frauen",".","Dort","sollen","sie","beweisen",",","dass","sie","in","der","Lage","sind","sich","in","die","Gesellschaft","zu","integrieren",".","Nun","bringt","Gerd","dummerweis","einen","Barbesitz","um",".","Damit","hat","der","Ausflug","in","die","Freiheit","vorläufig","ein","Ende","."],"lemmas":["ein","weiteres","highlight","be","deutschen","Kinohimmel",".","Ein","Förderprogramm","bringt","die","beiden","Knackis","Gerd","und","steinbock","in","die","Obhut","von","Frauen",".","dort","sollen","sie","beweisen",",","dass","sie","in","der","lage","sind","sich","in","die","gesellschaft","zu","integrieren",".","nun","bringt","Gerd","dummerweise","einen","barbesitzer","um",".","damit","hat","der","ausflug","in","die","freiheit","vorläufig","ein","Ende","."],"named_entities":["PERSON","PERSON","PERSON","PERSON","PERSON","PERSON","PERSON","PERSON","LOCATION","PERSON","PERSON"],"3grams":["Ein weiteres Highlight","weiteres Highlight am","Highlight am deutschen","am deutschen Kinohimmel","Ein Förderprogramm bringt","Förderprogramm bringt die","bringt die beiden","die beiden Knackis","beiden Knackis Gerd","Knackis Gerd und","Gerd und Steinbock","und Steinbock in","Steinbock in die","in die Obhut","die Obhut von","Obhut von Frauen","Dort sollen sie","sollen sie beweisen","sie beweisen ,","beweisen , dass",", dass sie","dass sie in","sie in der","in der Lage","der Lage sind","Lage sind sich","sind sich in","sich in die","in die Gesellschaft","die Gesellschaft zu","Gesellschaft zu integrieren","Nun bringt Gerd","bringt Gerd dummerweise","Gerd dummerweise einen","dummerweise einen Barbesitzer","einen Barbesitzer um","Damit hat der","hat der Ausflug","der Ausflug in","Ausflug in die","in die Freiheit","die Freiheit vorläufig","Freiheit vorläufig ein","vorläufig ein Ende"],"2grams":["Ein weiteres","weiteres Highlight","Highlight am","am deutschen","deutschen Kinohimmel","Ein Förderprogramm","Förderprogramm bringt","bringt die","die beiden","beiden Knackis","Knackis Gerd","Gerd und","und Steinbock","Steinbock in","in die","die Obhut","Obhut von","von Frauen","Dort sollen","sollen sie","sie beweisen","beweisen ,",", dass","dass sie","sie in","in der","der Lage","Lage sind","sind sich","sich in","in die","die Gesellschaft","Gesellschaft zu","zu integrieren","Nun bringt","bringt Gerd","Gerd dummerweise","dummerweise einen","einen Barbesitzer","Barbesitzer um","Damit hat","hat der","der Ausflug","Ausflug in","in die","die Freiheit","Freiheit vorläufig","vorläufig ein","ein Ende"]}